peak design出左新袋冇人講

EVERYDAY BAGS

EVERYDAY BACKPACK (NEW)
EVERYDAY BACKPACK ZIP (NEW)
EVERYDAY MESSENGER (NEW)
EVERYDAY TOTEPACK (NEW)
EVERYDAY TOTE (NEW)
EVERYDAY SLING (NEW)

早兩日先買左舊版10L，想喊

想買相機帶，邊度平？美森

諗緊3L 定6L
6L 個midnight blue 幾靚仔

LM 3L 放唔放到部標準單反

新舊版有乜分別? 🤔

我覺得舊版靚好多

佢官網black friday有優惠，85折

新版似係舊5L放大縮細版，但我鍾意舊10L個款橫d

舊版爛左之後保養係咪會送新袋

係，所以我比較怕PD 會停產舊10L , 萬一而家呢個爛左買唔返

裝完啲器材落去，重量咪側晒晌一邊?

但舊10L落雨會喺拉鏈口入水
試過一次之後，相機永遠放最入

其實想要細版D既原款BACKPACK.....2kg 都係太重....
新隻zip 15L 1.3kg 但好似麻麻day咁

Me two

新版10l即係舊5 l 放大
簡約d , 唔知重有無分別？防水性？

對佢個舒適度真係冇乜信心等review中
同埋冇左之前幾靚既黑黃個colorway

本身覺得自己隻5L Sling都太重
想買個輕便D既New Sling 3L
dklm睇番Specs原來兩隻一樣重

襯而家black Friday買定多個

我見美森一樣價，仲要免運費

me three

新款好似無咁柒

想買 zip

勸你起碼6L

要睇下條帶先
舊版everyday backpack 30L係惡夢

新版有磁力好吸引，帶舊版zip 落行李喼飛哂出黎
不過都係個句，條帶都係咁就不了，20L 都磨到件波衫花哂

同duo好似

唔知香港幾時有

但duo望落靚仔啲

係呀，再正咩都唔舒服都係垃圾

上網見到有間叫窮店嘅黃店 好似平啲

睇翻都係美森平啲

巴絲打們喺邊度買？

唔知街幾時有現貨，想睇下實物先決定
Zip 真係幾岩心水

唔知搏美森direct 定等香港舖頭
12月頭旅行

雖然用磁石扣係爽好多
但係會唔會好易俾人打開到?
反而zip好似安全d

窮記你等佢sale
堅平

幾時會有

10L 可唔可以裝到hasselblad 500cm 加多支鏡？
想搵個細袋平時出街

差唔多價我會買返DUO

已經決定左買duopdpd啲design好趕客

大時大節望下佢fb啦
一般係佢網店標原價7折

amazon要買slide先有夠錢free運費

睇完duo 好想放個pd 20L🤦‍♂️

用左幾耐我都想放pd 30l

想問邊度有duo 實物睇？

10L sling係咪真係放得入13" laptop?
同埋會唔會成塊板咁頂到個袋直晒，搞到個袋唔貼身?

係，我成日用來放macbook pro 13'

又唔覺佢唔貼身，除咗重啲就冇咩唔舒服

衣家新10L V2用左5L V1個樣，感覺好似柒左不過又有人話10L V1個設計會入水
如果擺得入13" MBP我都幾想轉，平時用EDB 20L中間空，淨係用laptop隔擺MBP+iPad Pro，同埋側袋放銀包尿袋
係去影野先會放器材入中間

仆街d問，唔知可唔可以sd mail去講舊10L袋條帶好易鬆同埋入水想換新10L袋

佢會換返個新既舊款10L比你

過多三四年都有可能既
不過都係鍾意橫款多d

條帶真係幾煩，行一陣又要索返上去

想買6L

半年左右，duo 真係好吸引

啱啱訂左個zip 20L，等運過黎
之前用緊v1 20L太重同個底有啲窄，但zip輕左，同上網review話今代啲揹帶舒服左好多係驚佢個pat位仲係易磨損

我都對呢個有興趣
到咗貨可唔可以寫個包膠

香港有貨未呀

無問題，但仲未update出貨

問左星際3樓
佢話呢個星期有現貨試

買左咩色

黑色呀，低調啲同埋有時返工都用得，本身想買藍但上網睇review見藍色污糟左好明顯

我都想有實貨試真d先
miss左官網個black friday折都好過買番黎唔啱用

岩岩去左睇pd v2
30L望落唔大個 同埋背同帶好似轉左
揹落舒服 反而zip好細個 不了

買全黑，發夢用

發夢仲咩要咁大個同咁貴
買平d同有隨時揼咗嘅心理準備

邊度有

星際3樓

有得賣？定訂

兩樣都有

sosad....早d睇到就好
返左屋企

已入手 sling 6L black

我都買左，放到一機兩鏡，幾好。
個拉鍊好過一代

都係3樓?

心急係官網訂左

已入手zip 15L

巴打官網訂係咪大陸出貨? 我官網訂個ZIP 20L, 今日見到係深圳出貨

15會唔會細？
星期五飛，希望買到

係 深圳出貨

睇你點用，我係預我日常使用。帶下電腦，水，衫個D完全冇問題。出街影相我就一機走天涯算。我仲試過d500都放到，一機二鏡仲有頂格放嘢。

官網買過係大陸出貨
因為made in china嘛

pd所有袋都係 make in vietnam

噢，自膠記錯

我都記得係, 可能造好放大陸倉

15真係有D細，但輕左好多，比起原裝everyday backpack

個Zip20L 終於送到
淨重明顯輕過個v1 20L, 容量睇落都大過v1最底既磁扣格，舒適度就真係要揹下重野用一排先知，最希望今代個pat位唔會咁易磨爛

我都係想輕啲先買15L zip

最後都係買左普通everyday 20L V2
拎上手15L 同20L女似差唔多咁
15驚做野果時唔夠位裝

有冇開箱相？

Peak design 舊版係咪真係咁唔好揹？
個個都話裝重嘢話好唔舒服
新款樣我覺得幾靚 平日當普通背囊都得

舊版我20L裝滿野係真係幾重 (利申有做開運動, 唔係瘦人), 最唔舒服係條揹帶
但新版呢條帶暫時都覺得幾舒服, 同埋ZIP 20L係輕過V2 20L成0.5kg, 所以我先轉zip

星際有好幾間有貨, 自己睇咗zip, 應該會買.

20L everyday 有三塊間隔板
15L zip得兩塊

側面4個內袋好似唔係袋到好多野(唔似sling 咁內袋D間隔實好多）
兩側塊野開出黎唔可以開盡反晒出黎，有D唔方便，要頂住佢 （反而zip可以反開晒)
個頂其實唔係好多位，放少少野己經爆左
而家安排:

最頂，放左個內膽加機/鏡,再放銀包雜物
------------------------
第二層 1機 1 or 2鏡
------------------------
第一層 1機 2鏡
-------------------------
最底凌空左半層放雜物

有無巴打買左tote pack？當背包用個人覺得最靚

0.5KG其實唔多, 係多左枝鏡
我睇過新款V2 反而改善左唔少
諗緊20定30L

20L其實扣最底格嗰格得17L, 但扣最頂個格又變到好怪，所以你要放多野就可能30L先夠用

所以其實衣家ZIP個頂格設計係解放番個空間
如果唔係有長鏡同15" laptop，我作為V1 20L用家都想轉15L ZIP

星際已經有哂所有新款？

C-Shine差zip 20L, 不過另一間鋪頭有

Ok 唔該。揾日出去睇下先

正喎
原本諗backpack 定zip
0.5kg 會好覺

另外巴打用咩gear ？
想知full load 下條帶舒適度改善幾多？

成個系列所有帶皋係同一條， 個人覺得比v1 舒服咗唔少。

最緊要v2比v1條帶軟咗同厚咗唔少

岩岩行過星際有黑色20L zip
仲有得平少少 即入

睇過實物,15L zip細左少少
20L size好用啲
等多啲review同平番啲先買

師兄幾錢買入？

街價9折 2樓

btw
大家可以試下官網買backpack袋
最後一步唔checkout
等個袋係shopping cart一兩日
PD 後來send 左個 code 有20usd off 同us free shipping
可惜我買左了

香港買定官網買平啲？

同人夾就官網平d

[member]
FRIENDS
*Coupon will get you 15% off at , but will not apply to pre-order or already-discounted items. Code valid through end of day, Tues. Dec. 10. Code will not work with other discounts[member]

俾你地攪到好想買15L zip

買啦

我等今日收貨

官網訂？要幾多日送貨？

28號訂 今日到

買喇 , 日常使用完全冇問題

咁多位師兄，諗緊買 backpack / backpack zip，可唔可以俾啲意見

今日終於試左揹個zip 20L長啲時間，一單反+1變焦+ 一大光圈，加個tech pouch同bose headset， 加埋兩部ipad，的確比我用V1 backpack舒服好多，條新帶+個袋輕左真係有分別，同埋個人覺得開拉鏈比開磁扣方便好多

有無人已經買左 zip，係咪肩帶無位扣個capture？
平時都有用間，睇相唔見佢有可以扣

扣到，去睇下佢official youtube啦

買咗20L zip, 啱啱好可以塞埋支manfrotto befree入去, 一機兩鏡, 仲有位可以放支水同些小雜物.
買之前去睇過實物, 覺得zip窄身啲, 好睇啲, 呢層好緊要~
覺得最底比較薄, 唔肯放相機, 鏡頭喺底, 除非自己搵方法加厚啲.
側開係要幾乎全個拉開, 好多側開袋都係只開半個.
之前用嘅相機背囊肩帶太闊, 揹得舒服啲不過裝唔到capture... 呢個得, 不過背囊肩帶嚟講佢真係偏幼.
諗緊仲有冇乜配件好加~

神奇係今代幼左但反而又舒服左，條邊唔會吉住個身

第一代20L 一開始買完返嚟用個時，加埋capture 真係‘銀’住‘銀’住

一代咩到殘哂，終於可以換

尋日拎咗15L zip出去一日

袋咗腳架*1 ，a7iii + b40 + t1728 ，再加叉電之類

全程都覺得幾舒服，唔似一代咁重

一代邊有ZIP
訂左V2 30L期待
未用過一代

我有一代backpack 20L呀
有比較之下覺得新出既zip 15L舒服過v1 backpack
V1 backpack用得耐會好唔舒服

買過SLING, 條帶成日趺出黎咁
試過V2 20/30L覺得好舒服
本身有DUO 所以無諗ZIP
V2 30L條帶係咪同ZIP一樣?

唔清楚

我諗緊過多一兩年同官網換返個backpack 係會比v1定v2比返我

V1仲有賣 除非無哂貨底

請教各位巴絲
Everyday Sling 10L 當腰包舒唔舒適?

唔舒服

我6l都唔舒服
正正經經買個腰包

佢雖然畀番舊版你，但換新的話係有索帶配件頂住
利申: 已換

各位師兄 想問Everyday tote bag 15L係咪裝唔到 16‘’ MacBook Pro🥴🥴🥴 我見係差 一兩cm左右 因為想拎埋Macbook岀街但又唔想用backpack

請問個索帶配件係點？
即係sling slide lock?

Strap lock

唔該兩位

喺美國官網買既袋，香港會問會有保養㗎？

呀係，係叫Strap lock

之前我sling 5L條帶甩左成個袋趺左落地
佢免費寄左個Strap lock俾我

近排買10L入面都已經有Strap lock

有，保養直接online去返佢地官網搞

thx ching

用開5L咁用 換左6L 2拉鏈方便d
但唔是用佢的帶 而是連住自己條belt 用開重機食力D
5/6L就唔可以機連70-200的長鏡 24-70就無問題

10L太大了

15” MacBook還可以

感謝ching

想買sling 10L v2
邊度會平d

鋪頭黎講係
之前收到85折code 一齊夾運費
咁先最平

Everyday zip 15L + capture 用黎mount a73 + 24105 會唔會太重??

放Peak Design- Everyday Sling 10L Ash 淺灰色
V1 版 有使用痕跡

HK$600

有意請TG

唔寄集運？

官網好似運幾多個都係同一價
集運計重量 之前幫左巴打一齊買好抵

點先有85折code
幾耐會做一次

佢係無啦啦send email比我
同埋我收到果時話24小時內要用
下次大家收到可以再搞 出面食水太深

我早兩年試過收到佢75折code，最後同班高登巴打同朋友買左兩萬幾蚊嘢

有85折都好啦
幾難先等到75折

我無記錯當時係因為佢地miss左我之前張單，所以先寄個75折code畀我

有冇巴打用緊everyday totepack

pd 個倉係深圳 order完幾日就送到

有冇巴打知道點解官網張相得單邊肩帶，但係個model張圖又可以兩邊都有肩帶

有兩條帶
上面張圖想show俾你睇背帶係可以收入去

唔該巴打

前日訂，啱啱收到貨
一陣開包

想睇 巴打上網訂幾錢？

官網買，有減20usd code
千4蚊多少少

巴打有冇多D圖/感想?我都諗緊買唔買

唔錯，一機兩鏡無問題
仲擺得落支1545t
外型又唔似相機袋
幾滿意

部電腦幾斤重都唔用backpack, 小心脊椎側彎

仲買Sling 10l v1係咪好傻仔
V2 6l還好 10l夾埋個款唔太岩心水

Ching
我而家放緊個10 L V1 Ash
$600

有興趣留pm

尋日去旺角睇， 1619
上官網買好過
咁都有得炒

返工， casual出街一流

兌返港紙，我買平兩舊水

星際賣緊$1454
不過其實佢條帶咁幼 裝唔裝到快拆扣呢

裝到，佢個官網都有圖

新袋唔會有呢個問題？我messager 都係咁

你地做replacement
佢有冇要求你寄返個舊袋俾佢?
佢好似連收返個舊袋都廢事, 就已經ship左個replacement俾我, 仲俾我轉色

之前試過想repair個V1 20L, 跟住佢比我揀要個新 OR 拎COUPON買第二樣野

咁有冇叫你寄返個舊袋返去

我嗰陣已經係上年既事, 仲有叫我寄返去, 但我最後揀左$50USD coupon買左個SLING 5L

開心share
網上搵到個PD官網 christmas promo code 10%off

去到31/12 有無人岩用/開團

sling 10L v1 submit 左warranty form, 條帶鬆既問題
會換個袋比我? 定係會寄個配件比我換呢

比個配件你

瘦撚係咪可以唔駛考慮Travel 45L?
想要一隻可以hand carry上機既袋

巴打， 個totepack用左一排覺得點？
用黎日常用， 咩下去短旅行/ 週末影下相得唔得？
想平日一機一鏡+文件野， 出外就一機兩鏡，加少少私人野

45L會好重同酸
放左了 買左shimoda X50

Shimoda隻料好似都幾輕幾薄? 怕唔怕用耐易穿?
香港有無邊度有實貨試?

無投訴，女友都話個袋靚仔
短行週未出街無問題
我通常一機兩鏡，兩枝定焦，個袋仲有一半位剩放立雜野
放水樽放把縮骨遮無問題

隔離post有講
都好多巴打買
我到左但未試清

個背無pad會唔會 唔舒服？

又唔會，因為都唔係預你full gear用既
一機一兩鏡輕鬆

尋日買咗zip 20L

知唔知3L用唔用到clip

啱啱買咗sling 5L

覺得靚仔過V2 6L

邊到買??? 幾錢入手???

但sling 5L條帶好易鬆出黎

Totepack 個serial number係邊?搵唔到

我都搞咗好耐，佢話喺laptop sleeve度
我見到個組類似既號碼，不過想登記保養果時又話唔啱。到依家都搞唔到

新買既5L同10L應該都跟埋sling lock，咁就唔會鬆出黎
如果冇就email peak design，佢地會免費寄一個俾你

有冇巴打試過冇單但claim到warranty

有啲想買 Zip 20L 黑色添

有，成功寄左個新袋比我

垃圾設計，名過於實

想買個sling 10L v2

Mk星際9折差唔多=官網正價
所以官網買係貴左運費 你可以base on官網正價再計

```

9折好多間都有 ~

cshine 折上折 買左Totepack 1035 最後今日，無哂Sling 6L Midnight

1305先岩

有冇巴絲用緊Bone色？
防污效果如何？

今日買咗field pouch